防住你一棍 於身

原曲: 你是我的女人

六月十二沒有裝的平民 街裡人挨警棍
用盡力量護廢警的政棍 聽不到人民聲音
撐黑警的你是魔鬼的化身 本港法治教我擔心

防住你一棍於身 於身
用我方式制伏黑警太勇敢

暴政當然製造暴民 齊心的一吻 Woo

@0036

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能